我想問，點解示威者得返學生

大家都有份係香港住，大家都係香港人，但係點解往往衝，比人打，出聲既都係學生，我想問，大人去左邊，我地唔需要你地衝，我地只係需要你地啲大人係後面打氣，嗌聲香港人加油，我地已經好感動。

我知你地唔想做勇武派，但係我求下你地，唔好指責，請你地支持年輕人，課金買物資比示威者又好，過黎支持下又好，我地真係真係會好感激。

推

我地唔係暴徒 我地無暴力傾向 你估我地好想烈日當空之下佔路，抗爭架，我都想係屋企涼冷氣，打機，行商場，睇戲。

我地實在無路可逃，但係我地真係好愛香港，以死明志既學生已經有兩個，究竟要再死幾多個先肯回應訴求

出面好多灰機post 我亦唔知覆到幾多個
但只想講 抗爭呢條路會好漫長，但你地絕對唔係孤單一個，頂住呀香港人

D大人 你屋企人係咪吾洗供樓 租樓 揾錢養你地啊？

新會然你好 btw 吾 你 老 母

其實唔多和理非指責
好彩有直播 好多人都覺得係出自真心
愛之深 恨之切

你唔好亂講
我係大人 在職人士
612 71都有發夢

你咁樣講其他學生會以為自己孤身作戰
Be responsible

真係好少人怪責你地
只係會好擔心你地會有咩事
就算我同事唔認同你地衝立會
亦都只係覺得你地太單純 太傻
驚你地入到去比人包住捉
唔好唔開心啦
錫返

個樣似學生咋

當然 我都見到唔少大人 但係多數既往往係年輕人，大人既理性 經驗 對在場人士好有幫助 甚至你地都可以挺身而出去保護年輕人 係到向所有出過黎既大人講聲多謝 純粹想多啲大人同年輕人同行

其實我地嘅大人唔敢上鏡同怕講錯野

因為sem break
中學生都考完試
出左社會好多要返工

你唔好係到分化喇屌

示威者 老中青都有 係年青既一群比較多而已

其他年齡階層既人士
我係到代表樓主同你地道歉
無論你地以任何方式向我地表達支持
我地都心懷感激
多謝你地

絕對並非責備成年人，純粹想大家都可以盡一分綿力幫下年輕人

我樣似學生 但年紀唔世

可能你在前線睇唔到個日其他人買到附近間 taste 無保鮮紙， 見到水啊 energy bar 啊 口罩啊敷料咩都搶， 物資多到夜晚要好多人帶走

你地個邊防具 剪刀 保鮮等工具就好唔夠。唯一一樣要改善可能就係有個途徑比其他人知你地差 d 咩， 個日現場買唔到

對不起你們了

其實唔係,留守果個咪做埋老豆
係傳媒成日同人講學生,義士又戴哂野根本唔易分辦年紀
同埋始終要養家,有仔女就更加
學生年紀細係衝動d呢個係事實黎
人大左真係更加唔敢抗爭

其實有好多2/3十歲既
感冒帶左口罩 你唔知啫
仲有好多做文宣捐錢比你地都係大人黎
唔係你諗下 那來的錢

放心啦

唔洗對唔住 我地都明白你地有所顧慮 絕對體諒 所有話出黎打個氣已經好好

90後，有樓供緊
呢排唔知點解成日發夢

唔駛咁執著呢啲字眼 學生只係比較有代表性嘅一群 大家都明其實咩年齡層都有 唔駛分咁細
利申已經做緊野但仲成日俾人話似大學生 最盡話似中五

好多大人都有發夢

打工仔港豬要名哲保身
班垃圾同事琴日仲係office笑鳩班後生俾人洗腦

估唔到今次咁多上左年紀嘅人都明
香港人開始醒喇

講到好似得你班年輕人有做野咁

岩啊 聽埋電台個70後都冇怪學生

反而係堆癈中癈老藍絲係指手畫腳 btw佢地呢d寄生蟲癈up唔需要理

我無膽出力 對唔住

但我會出錢支持

我呢個廢中同身邊朋友都好體諒今次既行動同盡量解釋比身邊既朋友，加油！對不起我地無同你地一齊沖。

年紀唔細身體差，擔心會做負累，發夢只敢係公園留守，但絕對唔係得返學生！
政府就係想我地絕望放棄，唔好中計！加油！

我和我最後的倔強
握緊雙手絕對不放下一站是不是天堂
就算失望不能絕望

你老母比狗屌緊la

有無巴絲係附近

我覺得因為你盲撚左
好多都唔係學生

發夢 見過並肩好多大人
你地並唔無孤身作戰

躝啦屌你老母

比人打上報果幾個都好似無一個係學生？

有出現，一直係你地身邊，保養得宜姐

我都係零零後
我都有發夢
用囇成份糧買物資
但我點搬物資？
係有大人組成嘅車隊發夢車過去

佢地並唔係唔存在，只係相對上低調。

換位思考，佢地未必可以高調行事:
以車手為例，嗰架可能係搵食車，俾狗截到佢就一段時間幫唔到手，甚至形響生計。
所以只能默默地付出。

現場好多大人 番工發夢 番工發夢，佢地好累都無放棄過，發夢時係你身邊果個可能已經係，只係佢帶左口罩

佢哋最想我地一個不留

唔係學生，但係窮撚到就快冇錢開飯

因為媒體報道學生感到無望而示威
比起講有成年人示威更有新聞價值
其實任何階層任何年齡嘅市民都有出嚟
因為依個極權政府唔係以學生為敵
佢係以所有市民為敵

成班大人贏左就坐享其成，輸左佢地又唔會有事

咁牽強嘅理由都攞咗嚟
係咪想俾人屌屎忽

理性既大人只會叫你地唔好衝擊
仲有咩好講

打份牛工果D 諗住一世都穩定, 唔會同你衝

其實文宣啲錢大部分都係大人捐出黎

而且相信登報/寫文嗰啲都係大人負責, 因為係佢哋先有足夠經驗同財力

已經唔講大家都感冒你邊夢到人哋幾多歲

唔好講到人哋付出好少咁

識既好多大人對年輕人除咗擔心，就係支持。更多既就係為你哋驕傲，抗爭路上，我哋絕不孤單。

靜坐果堆好多老人家好多中年喎
佢哋永遠唔會係激進衝擊嗰陣出現架
永遠係後排度先見到

有啲人又可能天生唔鍾意衝
企後面支持後生仔
做和理非俾media睇
唔企上前面唔等於冇參與呢個運動嘅

學識不分化

我估樓主原意都係想大家唔好怪責學生係暴徒乜乜乜 希望其他同路人會繼續支持用緊自己方法去做嘅學生同示威者
唔好怪樓主同大人 大家都係同一條路 兄弟爬山 各有各做

利申 發夢要走一齊走！！！

今次多左好多老中青架，不過衝還衝，底線係不被捕，不希生

係學生多，但成年人都有

利申夢遺見到同事有去

社會上有放假同收工呢樣野

請善用起底功能
同埋下面都有幾隻

支持
大家都認咗呢個無能政府好撚耐啦

講到尾呢個係階級鬥爭
樓價係「大人」既奶酪
就算支持既都係口頭講吓
真係做到啲郁到樓價既嘢
佢哋同你死過都有知

分化

屌你！分化

我唔係學生，30 歲，在職
用晒d 病假，發左好多場夢
You are not alone !!!!

發夢71幫手買物資時有好多中年人塞錢俾我哋話幫唔到啲咩但可以幫手俾錢
又有姨姨幫手推嘢
明白佢哋有好多顧慮 但出得嚟都有個心喺度 只係大家用嘅方法唔同唔洗質疑人嘅

帶咗口罩好難分。我睇就唔少年過25（電視）。當有家庭同細路就好難咁冒險。要對家庭負責。我識人年過三十未成家就有請假發夢。

以小弟所見
其實多咗一班中年企在係現場
仲有___婆婆見到佢枝旗就知佢又嚟咗
仲有好多記者其實都用緊另類方法保護緊我地
唔係講緊做新聞zoom大頭嘅行為

個樣似學生only

大撚把成人喎
屌你想拎光環都唔洗咁呀？
話要坐監果位義士仲要係老豆黎 在職人士黎
咩叫得返學生
出面見到有你呢d 垃圾一齊抗爭 真係喊幾聲

我過三十五歲D人問我讀邊間學校😰

唔想年青人做犯法野

圍立會哥陣 有個閘位有個中年男人係咁叫「永無寧日、出糧啦、納稅人比錢啦」

因為年輕人所背負嘅責任少，係抗爭運動，年輕人往往較易贏得大眾支持，因為對大人嚟講只不過係一班睇落好弱小嘅小朋友。
利申:90後，決心往後成家立室都會去支持

唔講急救, 地盤佬,買物資車手果啲
真係大量30-40歲full gear係前線喎

你咁講都對第一位烈士好不敬
佢都唔係學生嚟
得返學生都唔係事實

亂講嘢嘅豬隊友一個都嫌多

全力支持，you are not alone

我係大人我會繼續出來 大家加油

撐

點識別新會然

其實有好多大人都有盡力去幫手架
真心，佢地其實都好緊張
71我係金鐘道叫物資個陣，有幾十個大人喊哂咁講左好多野
叫我地唔好死，一定要鬥長命，有d雖然唔同意衝，但其實佢地都好關心前線，最主要係唔希望前線會有事
大人始終多d顧慮，多d和理非，好難企得咁前，但其實佢地個心都一直係我地度架

我係大人，我支持你哋，加油 !

80後。一直有課金同寫信俾外國。我同輩間嘅一定無指責。放心。也加油!

屌你啦
我夠有供樓，咪一樣發夢發足咁多日
呢個唔撚係藉口黎架屌你老母
唔好俾個社會馴養到咁撚樣先得架

我屋企都反送中 佢地都覺得你地既行動太激進 驚你地出事先指責 並唔係覺得你地搞事 咩行動都好都係安全為上啦 多謝你地既付出

唔好分化！

有仔女 80 後，每次都陪你哋發夢。

為身邊離地撚向你哋道歉。

有勇氣死
無勇氣令自己變強
無勇氣捱落去

孫中山都不下十次先贏啦

呢啲跟風去自殺
但又無勇氣做死士嘅
由佢啦 廢人一件

你放心
到左九月開學就無人出嫁啦

樓主訓多幾次教，睇下發唔發到出嚟行嘅夢，睇下周圍

71發夢見到有一家細有老有嫩
仲有幕見到有個三四十歲嘅女人扶住個婆婆，企喺到畀水佢飲，飲完繼續慢慢行（我估係母女）
幫手派物資嘅時候，好多近退休，甚至退梗休嘅中年老年人會埋嚟同你打氣
主要都話「年輕人加油」「我地靠你地架喇但最緊要安全」
仲有個婆婆問我有無捐款箱，話想捐畀我地啲學生仔

無可否認 肯企最前線衝嘅都係學生多

唔好亂講加一 我都係岩岩grad嘅大人 都有成日發夢

係
但梁烈士同好多其他30歲以上嘅
旺角開始, 一直都企最前面. 係宜家都仲係最前面
你話得返學生, 真係好唔尊重呢班勇士

而且00後5年前得12,13歲..雨革時都無出過嚟流血. 唔通又要咁樣分化問你果時係邊嘆冷氣?

仆街啦屌你老母
大撚把老野出黎啦

死士入面已經有一個爸爸

其實夢入面71 比612 有更多中年人喺添美左近，感覺上佢地比之前願意走得更前，唔係行完就算

屌你老母返你大陸慢慢供啦

童顏又要比你屌

原來我睇起黎仲似學生

因為個政府想分化我們，覺得係學生問題
其實好多人都支持你地

而且，救援物資有點亂
救護人員想要口罩，但十個都係買最平既

大人捐錢唔通又咁高調咩

唔好搞分化
事實上真正有事業既或者想有事業 太多包袱
點會同你出黎抗爭
呢班大部分都係和理非
包括我
但唔代表唔支持
當然都有知識份子中都有人形畜生

冇P 既？

唔好問啦

因為淆底

巴打加油

年輕人，不要輕易說出求下你地這樣的說話，你們沒有必要求別人，求是為了滿足私慾而讓別人幫助，別人卻沒有義務幫。有同樣理想的，不需要求，會自己站出來，求了也不會站出來甚至譴責的，這些人不理也罷，無謂廢口舌。我們隨時留意蘋果和連登仔，有需要就在收工之後和週末去參與運動和搬運物資，花五百元買傘再遞到前線，在示威者綁鐵馬的時候，圍上前開手機燈，之前看到眾籌登廣告的訊息，我立即在whatsapp裡和幾個同事和朋友分享，希望他們support，竟然個個都覆我說donated already，到頭來我這個所謂的號召者竟然是最後一個，而且等到得閒時籌款活動已經結束，至今仍感懊惱。btw我們是在中環做銀行，年紀三十幾到四十都有，知道晚上有行動的話，會在手袋裡預備黑色tee和運動鞋。再btw，我是大陸人。

學隔離post 咁同佢地講
咁叫林奠試下洗下我地腦叫我地愛國阿
真心咁容易就大家都愛國啦

總有放工同休假，賺錢養家重要，但香港及下一代有事，就算放下工作，也要去支援！呢啲叫人性！不過支那三毛唔會識！

咪9up
22-30歲個批好多先係最前線
成日用學生代替示威者真係好on9

Hello 三毛，咁早開工

其實係媒體特登營造出嚟既形象.講真鬼知你係咪學生咩戴哂頭盔口罩.但就係要其他人覺得只係得學生出嚟,令到成件事既印象就係少不更事,唔成熟.好多人不自覺就認同呢種講法,然後講埋哂啲"守護孩子" "佢地只係一班細路"之類將全體香港人嚴肅既抗爭變成小朋友搗蛋既事.

冇可否認青少年/學生運動響咩世界都係道德盾牌

佢地熱血，佢地係未來嘅主人，佢地為將來抗爭，係冇位入到佢地，但其實有好多社會唔同層參加，不過學生青少年會主軸先咁叫

講白d，道德高地啊明唔明

我唔係學生呀 童顏姐

唔同人有唔同嘅顧慮嘅，老實講 我有小朋友日有樓要供有工唔洗返？每個人都用唔同方式去支持同一理念咪得，唔出黎同你地一齊衝做勇士咁都殺得屌？你慢慢屌飽佢

我支持你們，永不割席，不論勇武還是和理非，也支持，加油加油

我都係我年近40，上市公司高層，都有份上陣，6月無缺過席，只係冇帶工作證去衝啫，生於亂世大人都有責任，賺錢養家唔係藉口，大家加油！

同班friend grad左幾年 次次都有去咁濟

71都有老豆死士啦 唔好咁講

冷靜啲，但其實佢真係講出咗重要嘅嘢。

同埋我上想講示威者其實咩年紀都有，但你要佢地做到學生咁長期坐咗喺度當然冇可能，正如樓上講，大人係需要返工，正如你父母都需要返工一樣，如果你好好彩有對支持你嘅父母，但佢都冇可能永遠唔做嘢坐喺度。

因中年人有家室，上有老，下有小，只能在背後用無限的物資來默默支持您們，不過您們放心，當情況一發不可收拾時，我們這些中佬發佬，全部都會一樣企出來。

我媽媽話： 「全力支持年輕人，最緊要你哋要保護自己安全，啲高官、藝人、衰人講乜冷言冷語，唔好理佢地，好多媽媽都心水清都撐你地」

發夢路過見到其實有少量

年青人係前線主力係事實。但都唔好踩低其他年齡層。講好左不分化。
和理非你可以睇唔起，但每次遊行示威都係度。嚴格講佢哋先係主流，唔可以話無用。做咩要指摘？如果想更多人加入前線支援既，香港人受軟唔受硬。你愈鬧，佢哋愈唔做。

不分化，不割蓆。

又想分化我地香港人 屌你

唔係喎我出親果幾次隔離都多中年人士加上自己都唔係學生
咁無可否認的確係學生既比例會高D
人大左除左多壓力亦都會怯,就算之前果幾次都冇可能有大人可以去齊咁多次

不分化，不割蓆。

我地會支持架！

其實第一位以死明志既係35歲在職人士
第二位係21歲既盧同學
第三位係29歲
你呢啲咁洩氣既說話講少兩句罷

一啲出黎做野既人
一係就藉口話唔得閒要返工
一係就呢係屋企掛住打機
真係咪撚同人講你係香港人

唔係啦
開始多左中年人了
但好多人要返工嘛

無錯，唔好講到得學生參與，雖然學生係會佔多數，但喺立法會嘅死士入面就有位有家室嘅男士。太去強調行動得年青人參與，係會跌入共產黨同林奠正苦嘅人民鬥人民陷阱，令年青人更加覺得挫敗，同有想放棄自己、甚至死諫嘅念頭。

有邊個唔洗返工？
大把人出黎既人都係打工仔
你要返工定自己未來重要啲？

同埋真係要返既 咪放工黎囉
最弊連放工都唔撚黎

其實有好多大人都支持你哋，呢個垃圾政府

依個時候 係時候到大人幫手
去投訴/報警/1823/其他不合作運動
等班後生休息下 同 減弱警力

冇辦法
就講60，70，80後
好多都有顧慮
如果林奠搞到呢班人都出埋黎
果陣香港應該冇得救

同埋其他支持你嘅幫手4個鐘300萬; 推到600萬
每個人幫手做緊 加油！

唔係想串你
但你估依家唔係sem break 既話會有咁多學生出到黎咩?
個個都有自己要顧慮既野

唔好亂講 留守個死士有老婆有女架

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

推！！

一直都有好多大人幫緊手，唔好講到得班後生做野

樓主講哩啲野同李大盜拍果段野有乜分別？

成日出黎冇番到工又課金買野我戶口已經得番50蚊

又致年青人？

我一開始以為班同事會指責 因為佢哋平時講最多喺中立 但原來好多人都睇得出警方故意撤離現場 多數喺出於擔心班學生

咩人都有wo
咪分化

大人不嬲都有出來企，只係未必個個企足成日

基本上所謂“大人”，唔多唔少都有因為雨革有d抑鬱

好似D卡通片咁, 永遠都係得D細路/青少年 出去打生打死
D大人係後面指指點點就算
原來現實都一樣

你直覺啫

吾你老母

最緊要講比身邊係淺黃藍 甚至不問世事既人
其實前線係多學生 但緊係有其他年齡層
個個唔好衝岀黎認呀

好多人，不論年齡階層都做緊野
錢都起碼有一千二百萬去支援，大家盡做

前線嘅請明白諒解

個個都盡做，有錢出錢，有力出力

我係大人 (雖然都係後生果批)
次次都喺你隔離

加油香港人，我都唔係學生

休息一下啦！

根本係前線有好多都係社會人士來家啦
淨係得學生既話 邊來咁多錢又捐又買又車又送啊
開PO條友都唔知係咪真係有出過去

明明係全港巿民反對政府，政府就刻意spin做只係得青少年反對政府
你咁都信？

對唔住係我自私再請假出去真係會俾人炒，之前有幾日都係請假出。放假嘅時間私都會盡量出去幫手

The Hong Kong overseas also donate for the newspaper advertisement and there were supporting protests in major cities that have Hong Kong citizens.

There are also western/American youtubers that are educating Americans in New York why Hong Kong people is protesting.

When Sun Yet San went for revolution, he too gathered funds from overseas - from Japan to San Francisco to Vancouver.

我地成班fd 都係在職人仕，一樣圍住個立法會
好多唔同年紀既人支持

因為得年輕人先咁純真，中年人(大部分) 一早比人教化到無曬反抗能力，連思想上既反抗能力都無

後生佔多數，但大人都唔少，唔好亂up

我記得圍警總果日, 好多大人都趁放lunch幫手買物資, 叫我地加油

我地一直都係度 無放棄過你地 同香港

啱呀

帶左罩其實都唔知係老定嫩，不過若果學生收左皮，成個反送中都唔會搞得落去

年青人佔大多數
但，好多大人有去
無辦法行最前，因為承擔整個家庭
若被拉，家中的主要收入會無晒...

Yes, thanks a lot.

we shall never surrender, and even if, which I do not for a moment believe, this Island or a large part of it were subjugated and starving, then our Empire beyond the seas, armed and guarded by the British Fleet, would carry on the struggle, until, in God’s good time, the New World, with all its power and might, steps forth to the rescue and the liberation of the old.

因為babykingdom 香討得學生睇

唔係得學生 我都係做緊嘢嘅年輕人

因為年青人對正義的執著同願意付出既多過年長的

我個FB 有唔少淺黃藍，大部份都係體諒既（但當然重有d 活係平行時空放埋 d 風花雪月旅行相，呢批我放棄了，扮瞓既叫唔醒 ）。。。 但今次真係叫醒咗部份人，連我識咗多年都係"我討厭政治"既好朋友竟然主動同我提起尋日單野重話對住班籃絲朋友whatsapp group 反感，我迫咗佢多年登記做選民今次我比張登記表佢佢竟然好乖咁填咗，另外係公司幫四位同事登記埋，可能你地覺得選票未必有用不過各有各做。加油呀。

畀人叫學生真係好爽

發咗咁多日夢 次次都有大人
做急救不乏醫生 rn en 同therapist
唔好係度分化

絕對同意
而且呢班人都係5年受過重挫失敗
捲土重來

大人

其實果晚個議會吉左係好事，亦達到目的。希望再接再厲。若然全部人去哂，就正中下懷一網打盡。有人衝，有人救，有人出錢，有人出文，而最後絕處逢生，需要重建時，就係守住後面既人。

怕死就已經走左。孩子上街老母開工搵錢請律師係一個中國新移民媽媽同我講。我第一次尊敬一位中國新移民。

身邊有好多同事都一齊發夢同夢遊，當中有80、90後，甚至有舊公司去到經理級、管理階層都有咁岩一齊發同一個夢，有啲仲親自在夢境的前排感受。

其實依排天氣忽冷忽熱，多左人帶口罩，你睇唔出，其實有大把人有包袱、負擔都會發同一個夢，只係你好難睇得出。

利申：身邊認識的大部分朋友、同事都有一齊咁岩發同一個夢（90後）

話無30歲以上係前線果啲
你地係咪睇新聞見個個一樣裝備就當人學生?

發過夢企過前嘅. 根本見過大把30+
反而好大聲鳩叫話要物資,
然後係後面狂奔傳聖火果啲就真係學生多
不割不篤. 不過後面果啲年輕人. 其實唔洗成日為咗幾條索帶緊張到大聲咆哮 好多時前面果啲仲冷靜

我想樓主出黎刪左個post佢
你唔係想分化
但你個post成功化分緊

我話你知好多大叔出錢又出力

我畢咗業幾年
612 71 我都係夢緊遊
但抱歉我沒入去煲底位置
只係係出邊幫下手叫下同傳物資

用老了為籍口我覺得好可恥
但對比14雨傘
今日既我竟然唔敢衝上去

放心啦
香港好多人都覺醒緊
呢場係持久戰
急唔黎
共產黨好怕一放左比香港
要求普選嘅大遊行就會藉卷全中國
所以佢地唔會咁易比香港過到
呢個完全係政治凌駕民生嘅問題
暫時大家休息多啲
合力起國際打傳媒戰
令美國個個香港人權民主法案通過左先

好多廿尾嘅係調返轉喎
5年唔敢衝最前, 一直懊悔無做更多
今次就上晒前線

come on 巴打!!! 一齊鼓起勇氣

雨傘無暴動罪，魚蛋後有

呢一刻唔敢上最前，未必因為年齡同社會地位，係個代價大咗好多

搵工唔容易，因為示威無左份工，無左份工養唔起自己/屋企人，比較拉左再搵唔到工，紅底公司hr share 到資料而再搵唔到工...因為發夢去左前線比人影左相而花左個底...
太多顧慮令我都唔敢再發夢上前線......

P

正確D講應該係有識之士, 有學識既人

其實我好後悔發夢出咗去

重有成班有外國居留權嘅義勇軍呀

其實唔係
我夢境入面幫手扶人過馬路
除左有好多中學生大學生之外都有好多中年人婆婆伯伯

我同年嘅人差唔多個個都有出嚟，雖然唔係最前線

利申九十頭

Sorry 囉我個樣太後生似學生
大把大人喺度啊
個樣後生咗少少啫，sorry囉

真
我發夢每次都走緊物資
九十頭

我地都有支持

你啱啊，所以你只需要關心飼料同個豬圈就得喇

你係最基本個層，我地而家係高你小小，講緊精神層面既野，所以係口同鼻講。

好多大人都有發夢
各路都有同路人
各有各做，各自爬山
課金既課金
用腦既用腦⋯⋯
大家絕唔孤單
自己香港自己
暑假仲有排發夢，加油

大家可能話冇用 狗會用翻可信來源嘅相
但我地宜家係要混淆藍絲 減慢佢地嘅起底速度
為義士爭取多啲時間 如果咩都話冇用 咁我地report相都一樣係冇用

奇招或可保露臉面義士#2

算吧啦 唔出黎同屌學生個班根本就支持送中
佢地覺得啲大陸收返啲黑錢 樓價就會跌
然後自己就可以買樓
兩老就係咁諗

無錯 立法會入面個義士一講我就喊左
兄弟爬山 各有各做！

要返工，不了

因為班老野自知只有幾年擺到 就乜都唔理 但後生仲有超過五十年要屈係香港 就算係監獄都要整個最自由嘅監獄

唔講咁多，起碼有上班族支持，現場先有咁多物資俾你傳嚟傳去

我係初入職場嘅大人，自問做嘅唔會比學生少，我呢種冇負擔嘅人可以做到嘅就係親身支持，少量金錢係你地當左我係學生咋

我發夢幾日都有出, 不過年紀大真係頂唔順...
但身邊好多在職朋友都成日發夢同你地一齊.....

各自爬山 各自做 唔單係一句口號
每一個人抗爭嘅方式
可以付岀嘅能力 接受嘅程度都唔同
你咁樣講 只會令其他人反感 卻步
唔係跟你方法做先叫支持

你要屌嘅 應該係嗰班無付出過係屋企un un 腳嘅人
連個心都無諗過支持嘅人

我老豆 什至好藍底嘅母親家族 其中一個family(家族中最有錢嗰一個)
都有岀嚟行 send message 叫我地加油
當我一知道咗 我已經好感動

你唔負責任嘅言論 只會抹煞左佢哋嘅付出

有中年人企出嚟同埋捐錢，義載，捐物資等等好多佢哋都有參與

不分化 不割席 不篤灰